網上發起向內地客散播信息，內地團已銳減3分1

轉自高登：

本港反逃犯移交條例修訂的抗議持續擴大，更有人網上聲稱要發起升級行動，包圍尖沙咀遊客熱點，向内地旅客散播反修例信息，將聲音傳遞至内地。有本港旅遊業界指，受連日衝突事件影響，來港内地旅行團已銳減三分之一，不少原定七一來港的内地團因擔心安全而取消，預計七一内地入境團將較去年減少一成半。旅遊業議會促請旅遊發展局多向外地宣傳本港仍是安全旅遊城市，解除旅客憂慮，並期望事件盡快平息，讓旅遊業重回正軌。

反修例風波愈演愈烈，有網民昨日在網上發起升級行動，呼籲示威者圍堵尖沙咀星光大道、天星碼頭、廣東道及彌敦道等遊客熱點，將反修例的信息向内地遊客傳遞，務求「讓中央聽到」，更指行動「以尖沙咀為先，旺角為次」。

香港旅遊產業總工會主席謝北拱表示，現已取消多個内地入境團，近日内地團已減少近三分之一，尤其行程包括「佔領區」灣仔金紫荊廣場，因受示威者無預警的「野貓式」阻路影響，不少旅行團被困路上，或被迫臨時改行程。

香港旅行社東主協會會長葉慶寧指出，六月來港的内地團通常每日有兩百至三百團，因擔心安全問題，目前每日已取消五十至六十團，預計七一情況更嚴峻，有内地旅行社已暫停接客，對旅遊業的影響逐漸擴大，損失未能預計。

香港旅遊促進會總幹事崔定邦透露，示威所引起的負面影響逐漸浮面，上周一一個逾千人的内地商務團，原定深港澳多日遊，但卻因憂慮香港政局不穩取消香港的行程及已預訂的酒店房間，預計七一本港整體旅遊業市道會較去年跌一成至一成半。

旅議會總幹事陳張樂怡表示，旅議會目前還未有七月內地入境團的登記數字，但有業界表示收到內地和外地旅客查詢香港情況，部分因爲擔心安全問題而取消來港。她建議，旅發局可向外多發放正面的信息，挽回旅客的信心。最重要的是希望示威活動告一段落，讓社會及業界均能回復安寧。

Push

各位中小學生最佳暑期活動:
✔️免費
✔️可以將讀書嘅壓力釋放出嚟
✔️鍛鍊體力及格鬥力
✔️學習良好及正確價值觀

果位巴打真係幾好諗頭 大家可以去多啲尖沙嘴玩

廣東道時間停止

反修例風波愈演愈烈，有網民昨日在網上發起升級行動，呼籲示威者圍堵尖沙咀星光大道、天星碼頭、廣東道及彌敦道等遊客熱點，將反修例的信息向内地遊客傳遞，務求「讓中央聽到」，更指行動「以尖沙咀為先，旺角為次」。

原來有依招 點解好似之前冇聽過

咁快啲搵人宣傳七。一遊行啦

大家經歷過這兩星期的抗爭運動都辛苦了! 雖然「五大訴求」(包括埋「林鄭下台」)仍然未達到，但希望大家趁呢兩日先好好地休息，之後重新裝備再齊齊繼續抗爭吧~

不過，有啲事就真係比較急嘅，就係 - 距離今屆新選民登記嘅截止日期仲剩番10日咋!!!

如果你自己、兄弟姐妹、同事朋友等等仲未登記嘅，請好好把握今次嘅機會立即登記，以便喺今年24/11嘅區議會選舉 同 出年立法會選舉，將一個一個賣港又冇立場嘅親共政棍跟尾狗狠狠地踢出議會，將議會嘅否決權還番俾人民吧!!!
(可惜嘅係，已登記選民嘅更改資料期限已經喺2/6結束了，但大家仍需要覆查自己嘅選民資料有冇俾人更改／刪除咗，尤其係最近換咗新身分證嘅朋友)

有關選民登記嘅資料如下：

《地方選區選民》
).pdf
《功能界別選民及／或選舉委員會界別分組選民》
).pdf
網上更新電郵地址 -
選民資料網上查閱系統 -

此外，資料組嘅朋友可以好好地利用呢段時間，儲齊呢段時間來班建制狗所做嘅「好人好事」並作出整理，成為「彈藥」以供文宣組嘅朋友製作長輩圖及其他文案等，對一眾被利用嘅中年／老人家作出「反洗腦」宣傳，辛苦大家了！

＊＊＊ 齊心登記，一齊投票，用選票拆散保皇狗 ＊＊＊

正呀喂，咪黎香港

[超長文]區議會fact check，點解要叫人做選民？

其實冇乜用, 法輪功做左好多年

宜家嚟嘅支那畜 有破壞冇建設
趕撚走埋高消費旅客

真係好

仲係安全城市？同啲遊客講唔好信導遊，宜家死咗人喎

佢哋話去旺角尖沙咀airdrop長輩圖

我就唔信啦

推

係時候上外國旅遊網同D遊客講依家條街無蝗

班大陸人走晒先係回復香港安寧

法輪功唔會偷偷地痴貼紙同夾傳單

聽日野餐係口罩上面寫+852 抗議黑警冇number

push

ho ball

上面冇資訊自由係我地優勢，話俾佢地知香港好亂好動盪，死埋人添呀，咁係事實喎，係死咗人喎

又可以達到驅蝗行動嘅效果

唔歡迎支那
只歡迎日本人 台灣人 歐洲人

啱啦，中共快啲永久禁止國人來港，以免被香港人影響，煽動叛國

法輪功唔會好積極主動去搞佢地 同埋人數少
仲有佢地一早比大陸定性左 班大陸人會反感
如果我地人數多同埋做好文宣
用長輩圖既話班大陸人係唔會識分真假

光復香港

派啲曲到圓既反共精品俾佢地(eg 紙扇)
等佢哋唔小心當係紀念品帶返支那

覺得今次呢種一系列嘅爭取戰術，會被全世界參考學野
咁樣打法，好過見血，而政府又煩點拆

無大台=無得deal=全民皆兵

Pish

Go Go

其實中央好驚中國人知道有200萬人上街

下年開學通識科，語文作文大把野寫

中央敢放人過黎香港咩

下次要佔廣東道唔係金鐘喇

咁少起碼9 成啦

一去景點派反共單張都幾壯觀

香港满满的叛乱分子很危险
万万不可再踏足了

出旺角同尖沙咀airdrop 比大陸人

推推推

最鐘意光復上水果類搞鳩大陸人既活動

如果大家可以呼籲埋小商店登記做飲食業既選民就更好啦

你我一人一呼籲就可以改變現況

麻煩大家多d 留意一下
現時推登記功能界別選民

議會同街頭同樣重要！！唔好比班仆街分化我地

請share 比多d 人士，例如share 呢個msg 去十個post 唔該晒大家！！！

如果你合資格請去登記
功能界別選票比超區更有用

同埋share 埋比你相關既朋友同事

有一兩個界別需要大家自發組隊去游說
希望大家可盡一分力

(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

[再整合] 所有29個功能界別 (連超區) 選民資格 (合共35席)

你看中国游客来香港玩被🔥可恶的港毒分子打成这样
这辈子都不要再来了

呢招絕，派人落黎我就污染佢。睇下仲敢唔敢係到亂融合。

方向對了

有哂方向啦大家

有句好弔詭：
不少原定七一來港的内地團因擔心安全而取消，預計七一内地入境團將較去年減少一成半
請問七•一內地放幾日假？何以講到五一benchmark咁？
七一 is jus an ordinary weekday to mainlanders

Airdrop 拯救香港

唔好賴示威者
一日都係林鄭問題
明知山有虎

光復香港先啱
唔好俾佢地落嚟污染香港

好絕 ！

派傳單啦
寫個大割引喺面
吸引佢地拎

唔好俾佢停，越少支那人嚟越好

少三分一 睇黎終於可以行下尖沙咀

但自由行仲好撚多呢

Drop to zero

［分析］中共極度恐懼香港抗爭成功！

又鳩烏

西洋菜南街

有冇人想試下真係搞

幾有成效

我地需唔需要集中選戰嘅post
我見唔少巴打都有整理

以後個個星期都遊

Not enough! Keep rolling guys

跟團同自由行唔同，連去買奶粉都唔識去先跟團的

非常支持

時代革命

有效

大陸賤種蝗蟲都支持反送中！！！

有創意

試下傳播啲反共信息俾佢地，YouTube 上面有郭文貴，李一平等等。應該可以搞到冇團敢黎香港。

到時真係唔敢放人黎香港

派傳單有成本同要出面，airdrop 基本上任何人任何地方都做到。

呢地諗錯晒隔離。

係專登咁做引d 同旅遊業有關既市民鬧反送中。

嗱， 哩d就識玩啦

終於可以靜dd

係 呢排土瓜灣總算清靜少少

我做旅遊業相關但我G持wo
班鄰國人劣幣驅逐良幣，成日見到啲高質客比佢哋嚇到怕怕
Ser一個鄰國客需要既成本係Ser其他客既幾倍，但錢又唔洗多個兼係到R著數

呢排嚟香港果 d 支那人返去會唔會被隔離架

旅遊業零售業又出來要求政府大力支持佢哋又話係金融海嘯

唔好意思借個位嚟🙇🏻‍♂️

下一步行動
殺個措手不及！

[突發]聽日624 一齊兜風接放工

輕推

其實點解次次遊行都要係港島？唔可以係旺角尖嘴？

其實係簽証難攞左

支那人好多用iphone

推
仲有三分二

佢唔係話放寬左咩

堆

收皮啦
大陸自己都唔掂
邊得閒咁多錢去旅遊呀

太少

找到 缺口

KEEP 住做, 手動光復

空氣都好左

大陸團我地邊度接觸到？
shopping 都係已經安排好，去佢地指定既黑店買
我地只能夠接觸到自由行
鼓勵佢地來多幾次，明白理解香港發生緊乜野事
而唔係搞到佢地唔敢黎
要記住香港越多大陸遊客，大陸越唔敢亂黎

減旅行團咋，仲有好多自由行

正

好計
進一步不如搵巴打著小熊維尼公仔裝去搵支那人搭膊頭影相